---
layout: page
title: Программирование на C# c использованием тенологии Microsoft .NET
description: Программирование на C# c использованием тенологии Microsoft .NET
keywords: Программирование, C#, .Net, английский язык
permalink: /materials/ru/
---

# Программирование на C# c использованием тенологии Microsoft .NET

<strong>Лучшая книга для старта:</strong><br/><br/>
Herbert Schildt / Герберт Шилдт - C# 4.0. The Complete Reference / C# 4.0. Полное руководство [2011, PDF, RUS]<br/>

<br/>

### ASP.NET MVC. Урок 0. Вступление

http://habrahabr.ru/post/175999/  
https://bitbucket.org/chernikov/lessons/src/f4a4712aa712?at=default

<br/>

### Пожалуйста не приобретайте никаких курсов от ITVDN

Эти люди, кидают страйки в гугл. Если вам нужны материалы от этой компании, не покупайте напрямую у них. Купите на складчике, курсхантере, шервуде или на трекерах - нонейм, рутрекере или их аналогах.

Конкретно речь про <strong>ООО "КиберБионик Систематикс"</strong> или на <strong>Охрименко Дмитрий Валерьевич</strong>.

В любом случае, есть большое количество аналогов. Скорее всего лучшего качества. Если говорить об материалах на английском языке, то в разы!
